一人一個崩潰一瞬間

行商場突然好撚急屎又怕廁所污漕
好細心咁用廁紙加酒精抹乾淨廁板
擺好個陣準備好嘅時候
就自動沖走咗原本用來壓水花嘅廁紙
仲要趕唔切除褲忍唔住瀨咗少少

落雨遲到
對住門口嘅反光玻璃整返好個頭
整咗差唔多30秒到
一開門原來老闆就企喺門嘅另一邊望住我整頭
仲話乜你遲到都仲咁貪靚

呢單都唔係好崩潰
我小學果陣試過上堂急屎
個老師on99唔畀我去廁所
結果括約肌失守
臭撚到附近啲同學跑閪出班房

晒

以前返學上堂訓教
訓得勁lum勁舒服
屎眼括約肌都放鬆埋
狂係度放屁
但我發緊夢冇意識
醒返聞到味
則邊d同學又望住我
諗諗下先知咩事

沙林毒氣